msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_Hans\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/Description.qml:7
msgctxt "Description|"
msgid "BSTS"
msgstr "BSTS"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/Description.qml:8
msgctxt "Description|"
msgid ""
"This module offers a Bayesian take on linear Gaussian state space models "
"suitable for   time series analysis."
msgstr "用于时间序列分析的线性高斯状态空间模型的贝叶斯模型。"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:13
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Dependent Variable"
msgstr "因变量"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:14
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Covariates"
msgstr "协变量"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:15
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Factors"
msgstr "因子"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:16
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:23
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:27
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Posterior summary of coefficients"
msgstr "系数的后验摘要"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:28
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Show means across draws included"
msgstr ""

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:33
#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:313
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Credible interval"
msgstr "可信区间"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:51
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Model Components"
msgstr "模型组件"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:60
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Components"
msgstr "成分（Components）"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:69
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Add autoregressive component"
msgstr "添加自回归成分"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:81
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Lag selection method"
msgstr "滞后选择方法"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:85
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Manually"
msgstr "手动"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:90
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "No. of lags"
msgstr "滞后数"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:97
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:99
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Maximal lags"
msgstr "最大滞后"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:117
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Add local level component"
msgstr "添加局部级别组件"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:136
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Add local linear trend component"
msgstr "添加局部线性趋势组件"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:164
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Add semi-local linear trend"
msgstr "添加半局部线性趋势"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:173
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Add dynamic regression component"
msgstr "添加动态回归组件"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:184
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Seasonalities"
msgstr "季节性"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:192
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:193
#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:432
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Number"
msgstr "数量"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:194
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Duration"
msgstr "期间"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:195
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Inverse gamma prior"
msgstr "逆伽马先验"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:196
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Normal prior initial state"
msgstr "正态先验初始状态"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:291
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:296
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "State Plots"
msgstr "状态图"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:301
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Aggregated state contribution"
msgstr "聚合状态分布图"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:318
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Show observations"
msgstr "显示观察值"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:327
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Component state contribution"
msgstr "组件状态分布图"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:349
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Residuals"
msgstr "残差"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:350
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Posterior distribution of residuals"
msgstr "残差的后验分布"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:352
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Posterior distribution of one-step-ahead prediction error"
msgstr "向前预测一步的误差的后验分布"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:357
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Prediction"
msgstr "预测"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:361
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Horizon"
msgstr "预测水平(Horizon)"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:368
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Control chart"
msgstr "控制图"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:371
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Show control chart"
msgstr "显示控制图"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:398
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:415
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Burn-in Specification"
msgstr "Burn-in 规则"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:419
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Automatic suggestion"
msgstr "自动建议"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:430
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Manual"
msgstr "手动设置"

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:43
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Expected predictors"
msgstr ""

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:179
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Lag of coefficients"
msgstr ""

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:373
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Control period end"
msgstr ""

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:374
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "σ threshold"
msgstr ""

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:375
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Show probalistic control plot"
msgstr ""

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:408
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Desired MCMC draws"
msgstr ""

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:410
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Timout in seconds"
msgstr ""

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:421
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Proportion"
msgstr ""

#: /Users/brunoboutin/JASP/source/jaspBsts/inst/qml/bayesianStateSpace.qml:439
msgctxt "bayesianStateSpace|"
msgid "Seed"
msgstr ""
